［理性討論］如果汽油彈單野有組織承認會唔會冇咁鬼

做完野唔講低目的訴求
人地點知你針對咩 外國恐怖分子整完炸蛋都會彈出黎話要求xxxx啦

人地係自殺式炸彈宣戰
但香港抗爭者唔係想搏坐監